[還原水]老母俾人呃咗

近排老母買咗部還原水機 原本都唔為意 因為啲水的確係過濾咗冇咗浸味 我都因此飲多咗水 但係老母係屋企係咁打電話sell啲朋友買 仲話可以分傭

屌你老母層壓式銷售聽完先知唔對路 問返先知原來買咗三萬蚊

講返個背景先 小弟我係單親家庭 早排阿媽帶咗個男人上嚟仲同我介紹 後尾發覺就係呢條友賣水機 懷疑老母俾人呃咗

巴打們我應該點做 呢個情況可唔可以報警？

喺連登講報警

如果唔係應該點做搵區議員幫手？

蘋果 區議員

報料俾蘋果放蛇

明買明賣，當一個教訓

有牌子？

有興趣

我屌就係依部

家母係依個型號

買咗無方法喇
屋企人都中過 好on9

利申玩過10級電解水機

醫學研究早一兩年有報告指電解水既簡性不一定能給人體吸收

即不能達到飲簡性水中和酸性達至預防因酸性引起的一系列健康問題

而且也不能多飲，原因忘了

反而病患者通常無能力勤換濾芯，其積存的污物成為水質隱患

tg:hugo1991

話時話報蘋果係咪有$500收

佢地自已吹捧篇文都已經勁bias啦

唔明點解仲有咁多人信佢地

其實唔勁
只係蠢人太多